{ "translations": {
    "Invalid separator for CSV file" : "CSV 檔案的分隔符無效",
    "Your CSV file must use a comma (\",\") as separator" : "你的 CSV 檔案必須以逗號 (\",\") 作為分隔符",
    "The content of your file is invalid. Two columns are required, with the following header names and values:<br>- \"user\": the user's username or e-mail address<br>- \"role\": the user's role (\"u\" or \"user\" for a user and \"wm\" for a workspace manager)" : "您檔案的內容無效。必須包含兩欄，且須具備下列標題名稱與對應值：<br>- \"user\"：使用者的使用者名稱或電子郵件地址<br>- \"role\"：使用者的角色（\"u\" 或 \"user\" 為使用者，\"wm\" 則為工作空間管理員)",
    "Error in CSV file content" : "CSV 檔案內容出錯",
    "Users of this CSV file are unknown and cannot be imported. Check the following users and repeat the process:<br>" : "此 CSV 檔案中的用戶不明，無法匯入。請檢查以下用戶後再重試：<br>",
    "Error: unknown users" : "錯誤：未知用戶",
    "- <b>%1$s</b> has the <b>%2$s</b> role" : "- <b>%1$s</b> 擁有 <b>%2$s</b> 角色",
    "Error: unknown role" : "錯誤：未知角色",
    "Error in file format" : "檔案格式出錯",
    "The file must be in <b>CSV format</b>." : "檔案必須為 <b>CSV 格式</b>。",
    "Unknown error" : "錯誤不詳",
    "Your Workspace name must not contain the following characters: %s" : "您的工作空間名稱不能包含以下字元：%s",
    "Error creating workspace" : "建立工作空間時發生錯誤",
    "Email address %s is linked to multiple users. Impossible to know which user to choose." : "電郵地址 %s 連結至多個用戶。無法確定該選擇哪位用戶。",
    "Workspace" : "工作空間",
    "Create team folders with delegated management" : "建立附帶授權管理的團隊資料夾",
    "# Description\n\nWorkspace allows managers to :\n- Create shared workspaces\n- Delegate management of each workspace to users (workspace managers) in order for them to:\n    - choose members\n    - create groups\n    - configure advanced permissions on workspace folders\n- All through a simple unified interface, designed to simplify your users' experience and make them autonomous\n\nIt is necessary to install the Team folders app for the Workspace app to work.\n\n# App configuration\n\nBefore using Workspace, you must configure the app, following these important steps:\n\n- Limit the Workspace app to specific groups : in your \"application management\" administrator interface, limit the application to the following groups: \"GeneralManager\" and \"WorkspacesManagers\".\n\n- Configure Team folders for Workspace:\n    - In \"Settings\" > \"Team folders\" > \"Group folder admin delegation\" section, add the group \"GeneralManager\" to the **first** field, and the group \"WorkspacesManagers\" to the **second** field\n\nIf you are using a major version of Nextcloud lower than Nextcloud 25, please follow the instructions provided on [GitHub](https://github.com/arawa/workspace). \n\nFor more information, please visit [our website](https://www.arawa.fr/solutions/produits-arawa/arawa-workspace-for-nextcloud/) (french content).\n\nFor more details, please go to the [admin documentation](https://github.com/arawa/workspace/blob/main/README.md#installation), or [user documentation](https://github.com/arawa/workspace/tree/main/docs/user-guide/from-3.X.X)." : "# 描述\n\n工作空間讓工作空間管理員可以：\n- 建立共享工作空間\n- 將每個工作空間的管理委託給使用者（工作空間管理員），他們可以：\n    - 選擇成員\n    - 建立群組\n    - 在工作空間的資料夾設定進階權限\n- 透過單一簡潔的介面，簡化使用者的體驗並賦予他們自主權\n\n必須先安裝團隊資料夾應用程式，工作空間應用程式才能運作。\n\n# 應用程式設定\n\n在使用工作空間前，您必須先按照以下重要步驟設定應用程式：\n\n- 將工作空間應用程式限定為僅供特定群組使用：在您的「應用程式」管理介面中，將應用程式限制為僅供以下群組使用：「總經理」與「工作空間管理員」。\n\n- 為工作空間設定團隊資料夾：\n    - 在「設定」→「團隊資料夾」→「委託群組資料夾管理員」一節，新增群組「總經理」到「第一」欄位中，並將「工作空間管理員」群組新增至「第二」欄位中\n\n若您正在使用低於 Nextcloud 25 的版本，請按照 [GitHub](https://github.com/arawa/workspace) 上提供的指示進行。 \n\n要取得更多資訊，請造訪[我們的網站](https://www.arawa.fr/solutions/produits-arawa/arawa-workspace-for-nextcloud/)（法文內容）。\n\n要取得詳細資訊，請前往[管理員文件](https://github.com/arawa/workspace/blob/main/README.md#installation)或[使用者文件](https://github.com/arawa/workspace/tree/main/docs/user-guide/from-3.X.X)。",
    "Add users" : "新增用戶",
    "Import a .csv file" : "匯入 .csv 檔案",
    "Search users" : "搜尋用戶",
    "Your CSV file must follow this structure:" : "您的 CSV 檔案必須按照此結構製作：",
    "No users selected" : "沒有選取任何用戶",
    "Caution, users highlighted in red are not yet member of this workspace. They will be automatically added." : "注意：標示為紅色的用戶尚未成為此工作空間的成員，系統會自動加入。",
    "Add" : "添加",
    "Cancel" : "取消",
    "Confirm" : "確認",
    "Upload new files" : "上傳新檔案",
    "File to share" : "要分享的檔案",
    "Choose from Files" : "從檔案選取",
    "Error 403" : "錯誤 403",
    "You aren't allowed to access into this application !" : "你沒有權限進入此應用程式！",
    "return to home" : "返回主頁",
    "Rename group" : "重新命名群組",
    "Group name" : "群組名稱",
    "Delete group" : "刪除群組",
    "Remove added group" : "移除已加入的群組",
    "Warning, after removal of group <b>{groupname}</b>, its users will lose access to the <b>{spacename}</b> workspace, with the exception of:<br><br>- Workspace Managers (<b>WM-{spacename}</b>)<br>- users who are members of <b>Workspace groups</b> (prefixed <b>G-</b>)<br>- users who are members of another Added Group<br>- users manually added from the Workspace <b>{spacename}</b>" : "警告：移除群組 <b>{groupname}</b> 後，其用戶將失去對 <b>{spacename}</b> 工作空間的存取權，以下情況除外：<br><br>- 工作空間管理員 (<b>WM-{spacename}</b>)<br>- 屬於 <b>工作空間群組</b>（前綴 <b>G-</b>）的用戶<br>- 屬於另一已添加群組的用戶<br>- 從 <b>{spacename}</b> 工作空間手動加入的用戶",
    "Please note that after deleting the {groupname} group, its users will retain access to the {spacename} workspace" : "請注意：刪除 {groupname} 群組後，其用戶仍會保留對 {spacename} 工作空間的存取權",
    "Error" : "錯誤",
    "Please specify a name." : "請指定名稱。",
    "New workspace" : "新工作空間",
    "All workspaces" : "所有工作空間",
    "Search workspaces..." : "搜尋工作區 …",
    "Settings" : "設定",
    "Convert Team folders" : "轉換團隊資料夾",
    "An error occurred while trying to lookup users.<br>Error: {error}" : "查找用戶時發生錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "A network error occurred while trying to lookup users.<br>Error: {error}" : "查找用戶時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "Network error" : "網絡異常",
    "Start typing to lookup users" : "開始輸入以查找用戶",
    "Are you sure you want to delete the {space} workspace?" : "確定要刪除 {space} 工作空間？",
    "Delete workspace" : "刪除工作空間",
    "Add a group" : "新增群組",
    "Start typing text to search for groups" : "開始輸入以搜尋群組",
    "remove group from selection" : "從選取中移除群組",
    "No group selected" : "沒有選取任何群組",
    "Create a workspace group" : "建立工作空間群組",
    "Edit the workspace" : "編輯工作空間",
    "Delete space" : "刪除工作空間",
    "No users" : "沒有用戶",
    "There are no users in this space/group yet" : "此工作空間／群組內暫時沒有用戶",
    "Workspace groups" : "工作空間群組",
    "Added groups" : "已加入的群組",
    "Workspace name" : "工作空間名稱",
    "Quota" : "容量限制",
    "Workspace Managers" : "工作空間管理員",
    "{totalAccount} workspaces" : "{totalAccount} 個工作空間",
    "No workspaces found" : "找不到工作空間",
    "You have not yet created any workspace" : "你尚未建立任何工作空間",
    "Set user as Workspace Manager" : "將用戶設為工作空間管理員",
    "WM" : "WM",
    "remove users from selection" : "從選取中移除用戶",
    "Users" : "用戶",
    "Role" : "角色",
    "Groups" : "群組",
    "View profile" : "查看個人資料",
    "Remove WM rights" : "移除工作空間管理員權限",
    "Assign as WM" : "指派為工作空間管理員",
    "Remove user" : "移除用戶",
    "Remove from group" : "從群組移除",
    "There are no users in this workspace/group yet" : "此工作空間/群組中尚無用戶",
    "An error occurred while trying to retrieve workspaces.<br>Error: {error}" : "嘗試擷取工作空間時發生錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "A network error occurred while trying to retrieve workspaces.<br>Error: {error}" : "嘗試擷取工作空間時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "No workspace" : "無工作空間",
    "A network error occurred when trying to change the workspace's color.<br>Error: {error}" : "嘗試更改工作空間顏色時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "unlimited" : "無限制",
    "You may only specify \"unlimited\" or a number followed by \"TB\", \"GB\", \"MB\", or \"KB\" (eg: \"5GB\") as quota" : "配額只可設定為「unlimited」或一個後接「TB」、「GB」、「MB」或「KB」的數字（例如：「5GB」）",
    "Appearance" : "外觀",
    "Rename your workspace" : "重新命名工作空間",
    "Set maximum workspace storage space" : "設定工作空間的最大儲存空間",
    "Set quota" : "設定配額",
    "Please note that the quota you have selected is less than the space currently used by your workspace. You will no longer be able to add or modify files." : "請注意：你設定的配額少於目前工作空間已使用的容量，你將無法新增或修改檔案。",
    "Save" : "保存",
    "Loading..." : "加載中...",
    "{number} workspaces..." : "{number} 個工作空間 …",
    "Error - Duplicate space name" : "錯誤 - 重複的空間名稱",
    "This workspace or group folder already exists.\nPlease note that workspace names are not case sensitive.\nFor example: if a workspace named “human resources” already exists, you will not be able to create a workspace named “Human Resources.”\nAlso check that a group folder with the name you have just entered does not already exist." : "此工作空間或群組資料夾已存在。\n請注意，工作空間名稱不分大小寫。\n例如：若已存在名為「human resources」的工作空間，則無法建立名為「Human Resources」的工作空間。\n同時請確認您剛輸入的名稱是否已存在於群組資料夾中。",
    "Group error" : "群組錯誤",
    "Impossible to attach the {gid} group to groupfolder. May be a problem with the connection ?" : "無法附加 {gid} 群組到群組資料夾。可能是連線問題？",
    "Error to remove group as manager acl" : "移除群組作為管理員的存取控制清單時發生錯誤",
    "Impossible to remove the group from the advanced permissions." : "無法從進階權限移除群組。",
    "Can't load workspace users" : "無法載入工作空間用戶",
    "Impossible to attach the {gid} group to workspace. May be a problem with the connection ?" : "無法附加 {gid} 群組到工作空間。可能是連線問題？",
    "Error to create a workspace" : "建立工作空間時發生錯誤",
    "An error occurred while trying to add user" : "新增用戶時發生錯誤",
    "A network error occurred while trying to add user {user_name} to workspace.<br>Error: {error}" : "將用戶 {user_name} 加入工作空間時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "Duplication of groups" : "群組重複",
    "The group already exists." : "群組已存在。",
    "A network error occurred while trying to create group {group}<br>Error: {error}" : "建立群組 {group} 時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "An error occurred while trying to delete group {group}<br>Error: {error}" : "刪除群組 {group} 時發生錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "Network error occurred while trying to delete group {group}<br>Error: {error}" : "刪除群組 {group} 時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "An error occurred while removing user from group {group}<br>Error: {error}" : "從群組 {group} 移除用戶時發生錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "Network error occurred while removing user from group {group}<br>Error: {error}" : "從群組 {group} 移除用戶時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "An error occurred while trying to change the role of user {user}.<br>Error: {error}" : "更改用戶 {user} 角色時發生錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "Network error occurred while trying to change the role of user {user}.<br>Error: {error}" : "更改用戶 {user} 角色時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "An error occurred while trying to update the workspace's quota.<br>Error: {error}" : "更新工作空間配額時發生錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "Network error occurred while trying to update the workspace's quota.<br>Error: {error}" : "更新工作空間配額時發生網絡錯誤。<br>錯誤：{error}",
    "or" : "或者",
    "A network error occured when trying to change the workspace's color.<br>The error is: {error}" : "嘗試更改工作空間顏色時發生網絡錯誤。<br>錯誤為：{error}",
    "Rename space" : "重新命名工作空間",
    "Space name" : "空間名稱",
    "Delete user" : "刪除用戶",
    "You use <b>{size}</b> of {quota}" : "你已使用 <b>{size}</b>（總額 {quota}）"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}